香港經濟好脆弱

有市民發起下星期一全港罷工，工業總會榮譽主席郭振華表示，勞工團體有權利罷工，但希望將影響減到最低。中華廠商會會長吳宏斌就堅決反對罷工，認為會拖垮經濟，亦不能迫使政府妥協。

罷一日工會拖垮經濟 香港既經濟真係好唔掂